【比狗做model未】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLIX

#StandWithOzil

拿狗

var？？？

咁撚樣都無var。

我地唔係十二碼聯

呢隊波真係永遠都唔會圍球證

var去左邊

擦角

拿妹篤返去龍門個邊

saka今朝係咪打左幾次飛機先返工

包皮想挑戰神射手

出阿叔啦

凌晨踢波實攰啦

拿狗啲把握力仲廢過25基

sit back 傳波引人上前但唔夠快吊長傳

Saka 安 比狗out得啦

點解可以咁都唔入

Google 話達哥司機得185
中堅唔算高喇

安今日正常啦

鳩斬不如請椰子

屌又閪波

隻羊做cap仲衰撚過啞仔

原來係拿卡射去個龍度

利奴隻咩事

李城差d2粒

李城狗咪爆閘啦

三十分鐘12斬

未見過跛手打龍咩

手

想睇比比搞笑

比哥想點 護達手踢到咁。

咁難入波嘅

斬撚完未 你夠撚人地頂咩

比狗又柒

數據話斬夠50先入1粒
慢慢斬啦

對搬泥都唔係禁屌 真係痴撚線

出波又唔係好 又無人頂得

比狗專心D啦屌你老母

比狗係咪特登
正常可以踢到咁撚廢架咩

屌你老母 睇比狗睇撚到燥

我睇緊咩9 老鼠拉龜咁

差38斬

輕鬆睇左好耐當笑片睇

證明大家都真係下游

終於有啲野睇下

羊係隊長?

對咩隊都可以入唔到波笑撚死人

李城幫手保住阿仙奴唔跌落去

有火打交

唔好忘記，我地宜家同般尼差唔多排名
係同一級球隊......

比狗
拿狗
Saka狗
羊狗
我屌晒你哋老母

特登都可以場場正選

手球唔圍球立證
T3比人撞反而圍個球員
隻羊真係有料

咁都黃牌

坦哥細爆papa係到打咗了

漏咗領隊

羊哥想點

佢老母臭閪嚟

但係無火踢波

隻羊真係退休開棟篤笑算啦

對面好似想繼續撩交打

對面達哥夫斯基成座塔咁

交足戲先 早排俾人屌佢hea

上兩場都係咁

右路好正
安唔跑 比交失不斷重復

可唔可以唔好再斬呀
以前基奧特時期就玩地面進攻
而家冇人頭槌勁就9981斬
都唔撚係根據球員特質而制定戰術嘅

包皮又準備motm

比列斯個場最尾唔比12m
隻羊真係一句聲都唔出 慢慢散步

有冇手腳完全唔嬲 chill住睇

open play cross 10-1
燒味足球 肯定唔夠般尼
人地個球係味包皮裝越位個球?都有威脅過我地十球

自己主場都唔俾d氣勢人

比狗呢排係咪索咗K
界外球 走位 傳波乜柒都唔掂

想睇0-0
fpl有holding同Taylor

冇乜感覺啦

點解明知入面冇人頂都要斬

隻羊除左friendly之外有咩資格做隊長

金章係唔係都斬

比狗做埋控球中場真係痴撚線

習慣就好

本身仲諗住下個sem break入場支持下
而家可以慳返啲錢

叔就做到姐

我唔係好覺 達狗有咩戰術改變 好堅持佢既踢法

Saka Laca點樣夠對面中堅頂 係咪On9架

無辨法 宜家你又無得褫奪翻佢個隊長最高薪

贏冇壞
輸睇臭蛇炒友

好似射精咁，你射幾億個，一定有一條精遊到去個卵到

飛機拉banner未

踢緊乜鳩？

睇得好開心 達犬應該命不久矣

曼城都係獲加入中間 果然跟哥帥學野

唔通畀夏卡做返咩

佢做點都好過條柒羊

好煩呀 leno 下下都佢派牌咁

比狗好似掂親都甩

Saka狗又柒

7射1中 有進步

佢中意斬，想去英冠打真正英式足球

但好好頂

比狗成隻芝娃娃咁跑

比狗

憑咩著7號

我覺得佢似冇辦法多啲

再咁搞週中又比人屠

比狗真係唔明點解仲有正選可以打

榜尾對榜尾 差唔多啦

比狗無速仲有咩用

真係唔知佢喺到做乜9返屋企繼續kekeke 啦

攻勢係晒比狗度你就知去唔到

係又斬唔係又斬唔洗點用腦
LEE D 工係邊搵

射個人虧 精子質素差呢

比狗最自豪既速度都無埋

有冇手足有電話link 睇緊果條斷左線

冇乜分別喇
根本我地成隊波都冇人有做隊長果種風範

拉banner #EmeryBack 眾籌

真 起碼有火

球球波都俾leno 就黎俾人偷到啦

基本上兩個唔係隊長料

廢撚到

俾電蛇做好過

佢嘅實力好似仲係以前19歲咁樣 完全冇進步過

成隊波冇一個人用腦踢波
唯一果個又唔撚reg

我睇班後生仔好過啦 起碼組織爽啲又有彈彈波

無咩配合 都幾多交失

叔都有腦

跟哥狗食得屎
閘打防中
防中打中堅
中場打前鋒
結果就係贏唔到

走動真係好少

右邊靠嗰兩條撚樣真係廢晒成條右路

而家連邊路都出唔到波

阿安好多鳩俾

斬都唔俾你斬

Saka太快著7號未夠料

學足晒

笑死

都吾知踢乜尻

條右路咪搞咁多野啦
左邊 斬左幾次
右邊 搞咁耐都斬唔到一腳

無錯，唯一可以叫做OK

兩閘鳩上鳩佔中戰術

投降啦

越位呀天材

冇計啦續約條件

踢撚到咁

人地d人腳質素勁幾班先玩到

其實阿叔都用腦，係技術唔夠

隔離嗰場兩粒了

好好睇

40分鐘得拿射龍果球叫有少少威脅

Saka啲球商好撚低
出返叔未

自從爺爺走左之後 都無邊場深夜波係唔西

認真 安其實睇落去唔差 但冇人同佢配合

連 one two都冇 點撚樣過人

連dd 小組都冇 真係睇到眼火爆

3,4條友走埋一舊
最後越位
究竟做緊乜鳩

比狗成日入人禁區 但走得唔靚完全冇人俾波佢
之後又搞撚到防守唔到

不如出下後生仔啦 有d活力 呢班閪野無得救

金章仲可以場場正選 真係比個服字達狗

cap左vardy

睇廢老安踢波 企定定 傳後 loop
一係傳失

條右路無乜默契

#WeNeedOzil

唔斬好過啦 比狗唔識斬波

右路安成日1對2
比狗做左中場唔overlap點打穿

出波 10個有9個都唔岩位

#WeNeedEmery

根本無指示 無練過點打

總結一下半場戰犯

羊
安
比狗
Saka
仲有冇

15斬

眾籌飛機拉banner未

叉燒炳教波

達狗

比狗好似完全冇位置感

拿球波車

達仔

貼翻張正選圖出嚟咪得

達狗 戰術0進步

大梅打緊機？

歐霸

大梅

依家D波真係閪到爆 十鳩幾廿場英超都可以入咁撚小波

梅毒：屌打機算啦睇乜鳩

呢個場場都係 唔使特別提

仲有2碼射落pope 到

其實我睇緊乜

等緊接手

我情願集中中路9猜
留兩閘響k角等波
跟住斜cut去邊拉扯下人地後防

依家進攻套路係咪鳩斬刷角等包皮上嚟頂

李城3粒

李斯特城 3-0 白禮頓

睇到燥，係人都知你想點啦!!!
埃就一定俾後或者橫傳，X34就一定直線分兩邊，L9攞到波會嘗試轉身，廢安一定爆落底出波，奴開生波一定要諗但最後都係俾中堅，俾人逼就9斬

係咁dum波鐘

永撚遠兩邊3-4條友唔知做咩，達9真係癡撚線，唔撚識變通，輸左三場重可以一成不變

Ok la 平時仲係0射中 今次有拿卡中一球

斬撚完未

大梅係咪搵緊下任領隊

掛住玩手機無睇十幾分鐘 有冇咩緊要野miss左

既然鳩斬咁點解唔留mk斬急勁地波
好過依家不停斬高波

再咁落去真係降班區見

下場不如歐霸隊同英超隊互換啦
踢到咁撚樣
成班大帝係前面散步

已經半場

咁都有7射 對面1射 睇數據以為禁住對面黎打

其實都冇 可以繼續

原本以為點都唔會降
依家真係好難講

李城3粒喇

建議早啲瞓

梅迪薩卡都無眼睇 打下機好撚過

有 比狗半場最佳

完季神射手有獎競猜遊戲
1.羊
2.拿
3.比比
4.巴丁
5.包皮

鳩猴都頂唔撚順試下射啦屌！

pepe踢英超一樣係咁
永遠都係1v2
比狗係隔離睇波
然後pepe就被人屌過唔到人

主場對般尼都可以咁西 唔係話唔比時間達蛇 呢套濕鳩戰術唔夠一兩年班都降埋啦

咁就半場，現場球迷係咪冇出聲，悶到訓著

韋洛克
尼基迪亞
Balogun

估3 有歐霸刷數據

左右2邊斬唔到就回傳比leno
再斬比2翼for佢地斬去中間 斬斬斬斬斬斬

有位比個陣又9射

哇 好叻呀比狗 終於掟界外球冇犯規

真係唔怪得美羊唔識入波
D戰術癡撚線

半場得16斬

唔好同李城比，你唔係覺得我地仲係big 6???

漏左英超

都話要斬夠50

根本個戰術要D 後衛做D 復雜野真係ON9 到
B2 要入中間half space 反而技術好D 既安就去翼
中堅要不停搓波放長波
如果佢地係技術咁好就唔撚會做後衛啦

真係要多謝達狗

(英超only)完季神射手有獎競猜遊戲
1.羊
2.拿
3.比比
4.巴丁
5.包皮

咁包皮

練定先差唔多啦

達狗戰犯第一人

有無人可以理解到達SIR個想法到底係做乜

護級大戰悶撚到

人腳勉強係
班費絕對係

睇斬波 不如睇韋斯咸

全隊都冇信心
有波到腳就回傳，奧巴試過走half space

但班隊友都係決定回傳再斬

安d 傳波hea 撚到

差個攻中
然後唔出燒/esr

呢隊波真係又悶又廢

唉，成個中場廢撚左咁

牙達想忠心迷達都做25
究竟牙達幾時先唔用羊

D戰術悶到 快d炒達sir好過

完季英超入7球做隊內神射

ching真心有戰術? 走位亂到 安永遠比兩隻睇住 比狗企果個位 創造性低到 不如安收窄小小 比d位比狗走外線好撚過啦

醒覺了

禁區頂成堆人係到唔試下比/跑入攝直線，中間又夾硬轉返去邊斬斬斬，我睇緊乜撚

你去打鳩牙達一獲 叫佢reg返你老友啦

如果比狗踢好d可能對佢都有影響

主場對般尼都踢成咁 無改變
閪達仲要堅持自己果種踢法
踢左幾場咁既閪樣仲要繼續
已經比晒機會 炒啦

踢到咁，希望輸撚埋好過

2閘唔踢overlap，玩斬波都柒過人

條右路真係災難 訓先

S17 配合好好多

無了
少少起色都睇唔到
睇黎過埋個聖誕應該係降班區

佢套玩法係要playmaker
但依家根本冇一個係做倒呢個角色

迷達第一人都頭寒了

睇左阿十幾年，真係有史以來最差，重差撚過Emery

你睇緊既係 阿森納

埃及 沙卡 成對中場清走thx

出西追啦

反智過中堅賓斬俾艾沙雲

英超 深夜無乜邊場唔係西波
歐霸呢啲456合理啦

對公廁搬泥都無分就死撚左佢算

唔明點解要淪落到用拿卡打攻中
啲控球傳球打中堅都唔work

我覺得就算有攻中都救唔到乜
頂多咪代左拿卡個位
但根本個體系就係廢版鏝城

愛蛇起碼有主場 而家主場都咁撚廢

達狗，夠薑半場換夠3個後生出來

唔出燒咪要搵人客串囉

隊波搞乜撚
Laca 呢場反而踢得最好

好彩白禮頓輸左
今週我地穩守十五

搞唔掂就打番343啦屌，固執到呢

成條右路癱瘓哂 中場0串聯
又去翻成班禁區互傳等自爆
球員質素可能係問題
但達狗個腦係咪裝屎
明知而加依班未夠掂
仲死用4後衛 場場比啲垃圾球迷睇
死死地用翻3後衛 攞翻啲成績出黎
而加成隊波真係垃圾到呢

歐霸話對手弱 但弱還弱 成隊精神面貌都唔撚同

佢肯換嘅話就算今場輸波我都唔反佢

過咗聖誕仲係榜首一定有頭二
過咗聖誕仲係降班區一定會降班

343 433 咪都係LEE班人

其實好幾球波係爭係攻中串連 係條邊兩個去唔到 安走入中間 拿狗係禁區邊無走返出黎現位 唔怪拿狗始終唔係攻中料 究竟牙達要用呢個陣用到幾時
無攻中串連就唔好用433 用返343打兩邊overload對面 瘋狂兩邊插入好過而家燒味同圍住黎鳩傳
中間又無人帶到生個波 見個波好似炸彈咁 比完唔走上去幫返隊友 屌哂你全隊老母
牙達我屌你老婆

唔會啦 有鐵膽頂住 最盡都十六

講真，套戰術完全唔掂 仲差過愛狗，快d換人教好過

根本就冇利用對面後防嘅弱點 轉身慢 速度唔就 成日唔試下身後波或者一個直線俾穿 就算有人走位但根本冇人有料有膽色俾呢啲波 永遠鳩斬 但啲質素又唔高 所以根本出呢班所謂英超正選就係錯 不如出班後生起碼肯跑肯配合

達狗要佢套野要換5，6個球員
都啱既，去到英冠咪球員走，跟住換

老婆清都屌達

咁識屌

唔明究竟英超係牙達落order定球員逼宮
點解歐霸可以踢得free咁多

占士麥迪臣都開始fit返
牙羊醒未

有,戰術 PASS AND STOP
有人就回傳
無人會TAKE RISK
有時中堅前面咁大個空位, 你都唔推
以前TOURE, 華美倫, K6 等等, 無人交咪試下推一兩個先會有空位,
樣似情況係前場都有, 落左ORDER 要保持控球

牙達會聽人講就唔係牙達

其實都唔關有冇攻中事
出番ozil 都唔覺會有咩改善
人地咪man mark 你個ozil
打左45分鐘 一次overlap one two都冇
下下明買明賣 當人地on9
歐霸打google 隊就得

其實上季季尾都無中路進攻
343同而家一樣都係打兩側反擊
人地守死邊路放生中路比你任控球

冇錯
係成隊波個精神面貌都唔同
肯走位、彈彈波
踢落又有火
而英超隊好似變左養老聖地咁

依加隊波係 前場hea 迫搶
中場無防守
中堅唔識殺波
進攻就企系到睇波 分兩邊斬 但除左T3同saka無個斬得靚

Dirty job let me do it for you

愛蛇最後期都好過而家

因為無燒,
愛將WILLOCK 又唔WORK, 又唔信ESR

saka有1下onetwo

場場都可以出呢張圖

思疑班波反緊達

你睇下安果D
屌你老味拎住個波 又唔郁
再唔係就彈翻後面
同比狗係到撚班球迷

愛蛇打兩邊落底都要有人係中間拉開啲人

而加乜都無

廢安真係早D棄用好過

要斬又唔撚練 次次斬出嚟冇力度唔到位

準備好更衣室鐵棍了

中晒

踢法上唔同 起碼分工清晰啲
走位會有 前面會迫得有系統
所以上季先贏到幾隊強隊
而今季433 前場分工差左 少左overload對面 無變形個效果 就企死啲位
諗唔清係中左降頭定乜野

認真 羊哥回塘極都無可能咁誇張

全世界都知

343打兩邊應該都一鳩樣 睇下條右路災難級

早3日你仲係度叫人J 歐霸贏波

愛狗d overlapping 出返K角位效率高好多
打起左牙坦

今次我認同，屌中間明明見拿卡有幾球想入攝（入唔入再講）
屌韋利安寧願轉邊都唔試下塞個波入去試下

反達 波都入唔到係佢癈

反達已成勢力養唔熟

套戰術根本濕鳩 中場斷撚哂 兩邊企喺到猜 冇人會嘗試過人都算簡單one two突破都冇對面根本行住嚟補位都得

打老婆bro終於醒覺

根本個個淨係打安全波 試下配合衝擊下防線都無人夠膽咁做 廢撚到傻 淨係識回傳分邊回傳 on99

見到安同 T仔 斬左幾球 其實都好對版
如果係c朗可能入左兩球

屌你老母 前面係美羊同拿卡 斬撚完未呀
真係睇撚到燥

知冇問題
全世界都知巴塞打tikitaka
猁打兩邊
問題係達狗唔work

其實睇得出佢踢得好辛苦
一黎冇供應 揾人拉開少少又冇
二黎見到成班都唔知做緊乜
完全都冇form 冇配合

今晚一分落袋收唔收貨

夠分護級

歐霸班波走動大好多 呢班無現位 人腳真係爭幾件
見到分別就好大 歐霸對手唔強 但無影響隊波點踢
你老母要jer就睇下踢成點 你鍾意挑剔歐霸場波 我真係唔柒知你做乜 班後生走位有 肯冒險
英超班老野就唔走位唔現位 個分別就係到

場場咁踢法 真係唔想睇

發現阿仙奴球員要拎左波先識起動
起動左先比就失9成
踢法同樓下踢波d廢老一樣

佢自己都跑唔郁啦

Aim降班咪收貨

屌李城3-0
阿0-0

唔會喇
連續5季20+咁consistent

屌咩
都唔同級數

達上季靠一招過頭波比Auba
而家Auba一跌watt就企撚曬係度

就算3分都唔會收
比你-6贏到又點
最核心嘅問題都冇解決
下場咪又係打翻原形

老了呀

我係達蛇呢個戰術嘅拼圖

渣土教進攻有料

依家先醒

都唔知踢緊乜

所以咪話唔無球走動係最差先係主要問題
歐霸果隊起碼跑，走動好多

起碼守到一分

點解川個教親都棄中場
愛狗又係咁
達狗又係咁

老婆bro

愛狗起碼入到波，達狗我真係唔知佢想點，廢撚到。以前點差都會睇成場波，而家一邊做下野望一望算

點解個個教親都棄中場
愛狗又係咁
達狗又係咁

今場對住既係全英超最識射長Q 大棍既隊
達狗仲係要射2邊9斬
最後-96 贏又可以J

宜家真係好1516
其實心入面想隊波贏
但係又好撚想輸9 哂佢換領隊

不嬲有料
當年話教阿狗俾人左屌右屌話佢靠so9

上季佢左路 今季要佢入中間 同埋上季廢龍斬波夠力水同準 但達狗鍾意用利奴係後面妹妹下玩波做7野 邊同 屌左利奴好撚多次 係後面妹

都冇乜可能十二場入得一球open play

因為兩個都唔識用囉

愛狗套體系本身都係打2邊
而家連佢想打咩都唔知

咁愛狗後期係另一隻閪
場場比中下遊3，40次射門

人地d分工同執行能力好勁
係邊路就爆到落底
係防中就淨係搶波俾攻中
攻中攞親波一定轉身向前去波

夾左一兩季根本唔使望都識傳

你見佢啲波都唔去 寧願彈俾人

對比翻幾個月前岩岩上任
而加真係跌落谷底
又踢得差 形像又插水

😅

迷達軍係咪全軍覆沒左

愛狗起碼識比對閘後上overlap

個時仲用坦 出左好多靚地波比美羊

依家成場都冇 T仔好過坦咁多 地波變斬高波 玩鳩羊

沈欣怡肥左咁撚多？

撚有3，40咁誇張咩
鳩up有個譜

係時候改口叫達狗

老實講，因爲中場真係無乜人，如果中場係KDB，Silva你用唔用？？
雪左奧燒之後，就真係無
而且中場都唔係打奧燒一個
基本上買夏卡之後無好過，垃圾到不能再垃圾

agree

嘩反到出晒面，Saliba係咪玩完

阿達好硬頸 死用啲癈人

老實講我想普捷天奴黎教

係
2閘推到老撚咁遠去build up
本身係ok 係衰在比9 坦克啲波底屎

係 連首領都頭咗寒

比狗入中路 真係on9

仲唔出阿叔，dllm

比狗 啲波真係

其實牙達套踢法係好理想化
隊波有走動 走到去身後位 其實已經穿 不過實踐上係好難 變相唔work
打個比喻 今場t好幾下接到長傳 傳到中間就可以起板
不過現實係 好少機會有空哂 因為要隊波有長傳既球員在陣 要傳中落點好
既然係理想化既戰術 而唔係現實常規實踐到既戰術
不如變一變啦

比狗 圾 沙卡一齊送走 急不容緩 廢會傳染

總之安有 無限次機會
燒=0

屌你老母 cedric連後備都冇

無經驗好易死呢d位

愛蛇都仲有啲wengerball
而家以為自己睇緊英冠

真雲加次次就收皮嗰陣次次都係轉陣連勝

沙加終於有得長傳

Cedric仲廢撚過比狗真心

印象流球迷？

比狗第一時間都係回傳

達狗都有，係歐霸

好撚正
有錢女

搵比狗用波真係on9之最

好似transfer listed

左右閘 左右翼重疊哂 根本錯撚哂

應該兩隻閘企邊啲 兩隻翼守返入禁區位做波 做配合
出波應該交比閘去做
咁樣禁區位先夠人做配合 做one two

入到淘汰賽仲有得睇幼齒陣咩
一定用翻正選呢班人

32強準備出局

你睇歐霸，佢對d弱隊咪都係失位，助攻斬波同比狗一樣7，只係叫射得下罰球

30m買返嚟一場一隊都冇踢過就賣
達狗好波

個樣好撚老

就呢下都值得反達
真係on9

我地9號10號0 connection

下季英冠應該可以返前四

有得屌屌唔屌？

其實係
比狗係阿咁多年 霸住個右閘踢
係時候買個勁既

終於有射波

又話佢地兩個好friend

saliba本身就係騙局
30m當射左落海

T仔

之前講到1+1=3

射得都唔錯

三億可以做到乜

屌陳欣妍

護級大戰

Saka 走位完全重疊

攻得咁開心 準備比人入啦

踢熱個場好明顯啦
一個鳩踢 一個勁有火踢

啲操作完全on9
到底係鏝果陣佢係點撚樣生存

終於有返左路3人組睇

含哥帥

多返中龍射門

呢個仲老又整容

終於有少少野睇

牙羊竟然中龍

一早話要買，Cedric失位對於D弱隊先冇靠成失波姐，上到黎英超咪都一鳩樣，佢係夠好既，修記就唔會唔要，free trade la

唔單止閘同翼重疊，睇左幾場成撚日兩邊再加兩個唔知企係到做咩

點解10個outfield players得T3係度走位
CLS靠個閘走位

達蛇睇到個問題
下半場有改善 收返翼入中間

啲傳中冇力 點頂

呢球幾好

saka

未整好似689咁但係整完幾得

689咁既樣

用咗個半月時間先睇到問題

打返地面咪幾好
學咩人扮莫耶斯姐 你以為自己邊個啊臭sir

開始攻到了

準備失波了

好學唔學 學耶子

恐怖既係.......睇左咁多場英超
好似係得求先5分鐘有2個射門
CLS

沈st paul coed+法律碩士
個cv好好屌

陸路攻已經3球on target

羊真係要試下啲遠射

積極左唔少

半場比隊友打左幾棍

時間停頓笑左

T仔有用

希望keep住唔好得幾分鐘貨仔

Football reason

仲爭28斬

係咪頭先達蛇終於土下座

情願遠射，起碼有效率過燒味
射中手係box都有12碼

雲蛇上咗身？

隊波啲傳控根本冇呢到啲手足講到咁廢
係唔知點解死都唔肯砌入去

打交未

想睇下破唔破到耶子記錄

X34

全場最精彩時刻

根本戰術問題>人腳問題

夏卡有火

入唔到波就發脾四

比d火

達蛇應該半場係更衣室土下座道歉

沙卡返黎了

呢十分鐘打地波咪幾好

saka d俾波永遠俾錯位

Willian 真係屌你老母
當年列叔過黎退休都有火過你

安

打鳩人可能激勵到隊友

唔得喇
81斬差唔多一分鐘就斬一腳
個波唔落地

on9沙加申請攞牌

Xhaka有火

最近場場都有好躁

本身都無牌架啦 on9

有火好事嚟
睇下隻羊狗kekek

仆街了x34

沙卡要紅了 var

頭先羊個走個斜位以為比落去

咁想打交

仲未入到波 真係想降班？

紅得

Var 又紅得

屌沙卡係比laca推跌

全場最令人激動嘅時刻！
打佢老母！

迫害？

提早收工

紅得 byebye

Xhaka屌你老母

多得濟

紅左佢啦，呢隊垃圾

沙卡OnL9

隻閪手

反達

達個樣心諗咩料

紅吧 為左達狗

rip沙卡

自動退場

兩場英超紅

林鄭個cv都好好屌 你屌唔屌

Cool乜頸

xhaka係咪特登

愛蛇training其實有前瞻性

開心嘅係嚟緊三場唔洗見到佢

又紅

我以為係Westwood推低

saka 企halfspace 多個人接應效果好好多

真

天要忘達

VAR迫害？？

炒達未

Red card

無腦

今場停x朗 下場比比停完出得返 who next

難得有起色就拎紅
想點呀

訓 88
垃圾波 降班啦

唉，弱智

抵死

成隊垃圾

班球員陷害達狗

走場

笑4

抵罰wo

沙卡又黎真係屎黎

沙卡反達第一人

躝啦你老母沙加
忍咗你咁多年

政治波

再見達狗

反達做野

仆街夏卡

反達先鋒

有var真係on9

熟悉嘅xhaka

又比人BOO
沙卡走得

第隊叉頸最多黃

捉鬼大賽

反正紅牌不如推鳩球證都

又係Xhaka出事

佢地應該好大壓力

大家都為左達狗比人炒不遺餘力

xhaka 反達先鋒

上次pepe紅左踢得仲好
今次會唔會都係咁

xhaka好波

似係見有起色怕幫達狗續命
即刻拎紅

迫害迖狗

X34 VAR 紅埋

晒時間睇西波
Arsenal sucks

呢球根本沙卡on9

唔好咁肉酸啦

係咪低能架

達蛇唔好公開bin自己球員ok

炒得達狗未

2黃咪1紅

全隊都反達

本身都無野既 係要做on9野 明明佢落腳

成班反達

係咪冇腦，炒跌人仲咁惡

沙加真係垃圾黎，邊個教練繼續用佢都應該抄

佢肯定會

叉頸點樣唔紅？

差d輸

有少少起色就整張紅

換走拿 唔換羊

係就打大力啲啦

Xhaka
達蛇真係
一有番d入肉攻勢就收皮

笑到仆街

唔係 取消左個黃 直紅

本身冇黃係黃轉紅

對面18有出手冇牌?

係好有火，有火到第幾張紅牌？？？

講左好多次，唔好再出夏卡，1月快賣
垃圾中垃圾

岩岩先比d名宿屌完場場申請攞牌
今場又做on9野
真係cls

又停三場

報復行為係直紅的
起碼停3場

Xhaka換Eriksen啦

對般尼都失分 炒得未

好似係佢推沙卡落地先 沙卡報仇

xhaka

拿

唯一欣慰

幾個領隊都係比呢條撚樣累死

金章都有正選 渣ga 3場後一定正選

先唔討論值唔值得俾
但足球一定冇咁刺激好睇

拿狗實嬲豬

今季打少個係會踢得好啲

點會有人要

都估都場波係咁

搶倒一分

上次紅屁屁 今次紅xhaka 下次紅邊個

快車少個人用冇撚腦

想知手足比人咁樣推跌會做啲咩？

有冇諗過人哋唔會想嚟

細爆幾時回歸

沙卡做得好
又幫ozil出啖氣

冇腦都仲留到係度 奇蹟黎

領隊拎牌會唔會停賽

啱啦，反正都唔想見到佢

pepe紅完就到xhaka
係咪申請打歐霸

但VAR冇咗前面,黑到

既然都係咁

希望輸埋

睇下柒達到時又講乜

個球證咁近乜都睇到喇

做咩都一定唔係叉頸 紅硬

好睇wo 睇住達狗個衰樣

施巴啦

下場用韋帝續達狗命了

換走最有威脅果位

沙卡比人咁推燥底好正常

般尼喜迎今季英超第一場客場贏波

爺爺，愛蛇，達狗
起碼3個，勁到
都未講佢本身係中場係廢

羊哥拖舟上身拎多張紅未

saka有冇發現自己打左正選之後廢左好多

出佢都係打少個（無作用）
或者迫達狗打少個（再紅牌）

般尼痛失2分

有返球迷入場就畀d咁既野球迷睇，上季尾仲覺得佢踢得好好，結果都係本性難移

自己foul完人屌鳩人再叉人頸 大條道理咁 屌你老母 幾十歲EQ都咁低 之前仲學人做隊長

自己剷9人再凶人再報復x頸，真係好垃圾

攞夠3張紅走場算

一係屁屁撼人頭 一係x34叉人頸 踢條jer咩on9 真係躁

如果雲爺爺唔買沙卡會唔會唔洗炒

覺得班球員好撚大壓力

鳩換人 臭閪達幾時甩撚哂啲牙

呢啲如果係以前迪保治 牛奶仔果d紅左好多次啦

其實肯出叔未

沙卡隻閪手迫害愛蛇搞到冇前四

叉頸兩黃都好正常

問你會做乜你又講唔出，
同林鄭淨係屌年青人不務正業有咩分別？

exa7tly

今次應該躝得 除咗冇錢買

我愛屌屌

叉頸真係最難搞 推番佢咪算

揀xhaka 唔要 kante 真係好撚嘢

做阿狗真慘

可能唔會
一切由果個轉會窗開始
仲有細梅

呢啲領隊都有責任
球員情緒已經累積到臨界點

直紅黎

我唔怪佢有情緒 係可以醒目啲用其他方法報仇姐

係直紅 又要停3場

出叔未

達狗bye

講真有var之後足球好難再有火

求先有人話佢做隊長好過羊，因爲有“火”

Xhaka

自己foul完人叉人頸仲要咁理直氣壯
你同d黑警有咩分別？

般尼快手入波

其實就咁睇都似政治波
成班想達走

唔覺臭sir有處理過咩士氣問題

Tactical foul佢預左食牌啦，
般尼班柒頭發癲先仲要推我落地，
唔打撚到佢收咧仲想點？

球迷啲樣閪到

想知傳請邊個教

對面從後推跌佢先報復

記者都燥左

換走xhaka攻勢仲好

燥底正常 推返人一下咪食張黃 叉頸ON99

屌帥

屌屌煙煙普普

渣ge踢咁年都仲有正選 含撚功夫一定唔差

問題係 而家有球證有var 明知叉頸實走唔甩 最多咪屌下佢 推下佢 仲要本身自己foul人先

達狗同林鄭都幾似 不停挑戰球迷底線 知道無譜

Wenger back

咩都睇到 就唔會第一下比黃牌啦

有沙加開始冇前四

對面乜事都冇牌都無

一樣唔洗問責

金章安斬完未

好事黎 一月好賤價賣咗佢

死左未？
你咁講我以為叉到佢成個頭甩左？
搵黑警比？
我叉班狗係犯法，班狗叉我冇犯法，
而家沙卡係咪要去狗竇自首？
同我講呢啲，你收撚皮啦傻閪

Saka

咪就係而家打爛仔交咩屌
出緊糧俾你要你翻工做嘢你就發脾氣早退

希望達蛇唔好自隊士氣

有膠層全力支持

打少個就做番般尼個套防反
焗佢地hold波傳失打反撃仲好

沙卡咁撚樣都得 都痴撚線
好想知佢係摩連奴既球員會點
閪達教唔好隊波之餘仲要舞唔掂班球員

唔好咁肉酸啦好心

出叔換安啦

Xhaka 捨己為人

一月要錢入貨護級

呢下動作係On9
但呢到啲手足講到佢唔應該有情緒真係好撚可愛，
約出嚟比我推一野？

Granit Xhaka has now received 40 cards in the Premier League since joining Arsenal. 37 yellow, 3 reds [Squawka]

沙卡係戇鳩
但對面成隊都賤撚種
上半場係到拖 又郁手郁腳閪撚到

般泥焗攻反而攻唔起

沙卡比比 更衣室應該亂過摩三

最多怪佢唔夠醒目差頸 但係比人咁推冇火至奇

安今場算打得好啦
換走Saka好過
冇腳好波

有冇人想輸多d?

等一月轉會窗個時 比新領隊買人

爺爺買人要靚仔

尻達果套根本打唔到主攻

我依家好想睇阿輸埋呢場，痛定思痛好過

同你比真係幾撚肉酸都比唔上

明知未贏到就咪搞咁多野
收咁多錢一場波贏唔到都算仲要申請出場

以前大把呢啲只係黃
講真var focus呢啲真係好撚谷撚氣

未黎之前已經係殺人王 好似一季2rc係身

好明顯講緊叉頸個下ON9

思乜嘢呀 思左好多場啦

你呢d傻閪真係影衰呢到d巴打

佢職業球員黎，要用下腦，就係咁簡單
你控制唔到情緒就係你廢
你而家踢緊英超，唔係街場

Saka out啦 一腳好波都冇

就算輸，都係永續達狗

喂講到自己咁撚醒唔會有情緒，
幾時出嚟呀踢返場？
完場你可以雙腳行出球場我改姓啊

無得咁計 不嬲都係鬥EQ架啦
一個叉頸 一個頭槌 阿狗輸唔起仲要打交

換esr入黎代安走動下好過啦

沙卡：唔撞得去打乒乓波啦（一邊叉頸）

換走Saka好過
冇腳好波

輸多三四場都唔會炒迖犬

啱呀 有火係啱 但唔係用紅牌動作發洩

2選1啦

佢係咪乜事都冇發生過就走埋去叉頸啊？
你訓多陣先啦

第一下球證都比咗黃
然後VAR不停重播叉個下 咁點都變紅啦

小心佢約你出去收你山

嚟緊仲有修愛鏝軌
降班近了

你出到世已經影衰緊人類呢個物種啦
照下鏡先啦柒頭

講真場場贏波拎到分我真係唔介意熱狗式MMA

其實達狗都準備執包袱嫁喇

Xhaka呢下應該係累積既情緒爆發

定啦 有個幾隊係到今季點玩都得

估唔到有人會話沙卡有情緒而認同佢既行為
成隊波因為佢既情緒而幫佢找數

係咪未睇過堅尼韋拉？
Soft pussy

唔知1月阿狗護級仲會唔會有球員會黎

佢著7號真係笑話嚟

達蛇教阿狗的最後20分鐘

有人話無發生事咩 而家講緊佢叉頸申請拎紅牌
你睇唔明人講野 就收陣皮先

唔洗理佢啦
有火係岩，但冇腦控制唔到情緒就係on9

國米係咪要用eriksen換Xhaka ?快手
我地加錢都ok

條仆街已經唔係第一次

又var

輸12碼啦

又睇var

又紅多件?

Good, 下場都唔駛見B2

又捉一隻

屌cls....

兩紅

送12m

12m

埃又要紅牌

埃哥都玩埋一份

咁都無紅

撐燒撐到咁

埃及仔都想反達?

唔夠打就打人

埃及

都係要輸

達蛇

輸9埋

咁你幾時出嚟踢返場？

輸埋

輸埋898

影帝埃及

咁都無12m 不過都入

雲狗間碟 沙卡 埃 齊齊幫手趕走達狗

最緊要有火 球隊是撚但啦

主場四連敗

英超阿仙奴又輸一場

羊入波

訓

Og

輸了

Auba入波

正 買左般尼下一隊

0:1

降班了

入波bye bye

笑撚死

輸埋 笑死

笑撚死人

羊終於有入波

成班都撐燒

奧巴又頂得幾靚

羊終於入波

入人哋龍又唔見咁勁

炒得啦

好撚痴線

奧巴終於入波 屌你

斬得靚既話 AUBA 係頂得入

終於入波啦！

Miss u

達狗直式下枱 拜拜

講緊叉頸呢下源於佢比人推跌先啊低b仔
你老母係咪冇教過你乜撚野叫因果關係啊？
定你冇老母啊？

阿仙奴下年英冠見

美羊羊入唔到對面籠入自己籠

auba打返起

好野

羊哥

羊入自己波了！！

好好笑

下場唔洗見B2 儲夠牌停賽

羊終於破入球荒

羊

達快走啦唔該

奥巴破入球荒

打破入球荒

好撚好笑

達蛇講得岩
唔洗諗咁多就會入到波

羊係勁既

希望聽朝訓醒見到炒左達狗

打破入場荒

班友係咁負皮
事後睇返梗係可以紅
但我只係話有var令到足球唔可以咁有火

屌 應該11打11時輸呀嘛 依家廢達又有藉口

OG

羊應該係太耐無入波

快啲降班啦

打少個入波 感動

第一次睇住阿狗瘋狂輸波時會笑咗

Btw 羊終於入波

奧巴入波

瞓得 羊終於入波

我好想知 達狗仲有幾多場教呢

如果贏歐霸但降班
仲有冇得踢歐聯

好撚爽呀

佢唔叉頸 推返人一下得唔得呀?

Auba終於入波

根本成隊反緊達

殺卡幾時死
埃及仔做乜9

個更衣室實亂撚到

奧巴有波入

連個運都輸埋

又破記錄

唔瞓就係等呢一刻

快手降埋班啦屌

贏春到歐霸

笑到仆街 想做叻準

真係對達嘅最大諷刺
燒味係咁玩架傻仔

斬兩球入一球 仲要auba洗入

有 但撚贏到咩

好多反達

入波，笑死

仆街 真係驚降班 唔覺得贏到今晚既富臨

又紅牌又og，加埋12碼就完美

宜家先出叔有咩用

上半場人地開龍門球
阿達 係咁AUBA AUBA 屌鳩佢唔迫

靚到

打唔羊搬泥拎歐霸？

有 但冇可能贏到

奧巴 Pepe Xhaka 反達

個個星期都睇呢啲 屌你

冇晒google 隊仲點贏

叫爺爺翻嚟救火啦 達蛇翻曼城學下野先翻嚟

美羊果然係搞事狗
反達第一人

廢羊終於有波入

睇黎應該炒
輸到勢都無埋 點可能再有期望

咪講緊你坐係電腦面前咪大聲囉，
屌你老母出嚟比人推一下開撚左拖啦

達準備又破記錄 般尼唔知幾時開始未贏過阿

臭sir雙眼通紅
真係有啲想喊咁款

都好明顯喇

達狗喊緊

屌帥Ready未

思疑成隊都好憎達狗
自從唔reg牙燒後成隊變晒

番去愛華頓

仲講咩因果關係
係咪推跌人 之後一定要叉人頸呀
答我啦

普捷天奴come ok?

抵啦

比般尼撚
岩岩轉身個個邊個嚟？

反達現真身：xhaka, 埃及，美羊
睇吓今場仲有邊個

有冇人cap臭蛇個樣出黎

都仲係第15 唔洗驚

真？

我覺得可以用返下半場初段個踢法發展
未必繼續衰落去嘅

唔知點解好撚爽
為我燒出一口氣

幫2禾b執波？

Ozil 人緣好多朋友一齊反達

好撚野

只有那個法國名帥能夠拯救呢隊波

刷鞋

岩先個幕真係好似喊緊

達狗今年內躝得唔得

On9 主場四連敗
仲有咩記錄想破

支持達蛇被炒

回家吧

見到牙達咁真係心都涼埋

想睇

䲔魚淚

雙眼通紅

依家隊波真係一個笑話

佢唔比人推跌會唔會有叉頸啊？
答我啦

以為愛狗已經夠廢 點知一山還有一山低

仲要入得1球

成班球員都撐奧燒

今個禮拜啦 輸埋俾護級隊 11場得13分 同降班區差約分

五連敗

好老實，未打少個嗰陣都踢到成pat屎咁
而家輸鳩埋快啲炒人仲好

有冇圖

Feel 到要炒了

咁點解歐霸又踢得咁落力

達狗其實真係唔撚識教波

羊差啲入兩粒
OG

點解推跌之後就會叉頸

今場精華:
xhaka申請紅 - 成功
elneny申請紅 - 失敗
羊瞄撚準自己個龍黎頂 - own goal

更衣室領袖都無得踢 球隊點會有戰意

羊個樣慌到

求其請個米高勞特立都無咁柒

仲有邊個教到隊波

根本就輸到傻撚左

愛蛇隊黃潛排緊頭四
已經睇唔上眼垃圾阿了

我都聽到 唔明迫黎做乜

分組賽後生仔咪博盡 反正唔係嬴到最後就得

人腳其實唔同

on9 你只識一個反應？你即刻瞓低詐死唔得呀?

條友ON9 講到推跌人之後一定要叉人頸咁

傳奇法國名帥

反燒條路好難行個個都以為自己反得掂
結果全部仆曬街

點解我地隊波咁多合約戰士

有邊個肯接而家個爛攤子，講真如果我係manager一定唔會教

咁既脾氣 打個乞嗤叉頸都講唔埋

推9派對！今場唔做佢等幾時呀

有d人係適合做軍師唔適合做領袖

係句pure football reason 震驚成個球壇

佢以為自己打fifa，得嗰一兩招想橫行天下

大sam

認真問吓會唔會去降班

條友真係傻鳩一個

真，我覺得佢有料，幫屌打熱狗

唔好話ac獌熱
黃蘇都隨時大炒依隊垃圾

我諗AUBA 都唔明
所以黎個ANSWER BALL

原本冇晒感覺 都唔應該有感覺
但突然有種心酸感 唔係因為球隊又輸波而心酸
望到臭蛇雙眼通紅嗰個樣 再諗起佢上季季尾嘅表現
真係

老老實實炒完真係要搵D大牌教練
人腳黎講今年已經算近年最好

XHAKA防守淨係識得推跌人地 然後又要脾氣暴燥

雲爺爺強勢回歸 教到百年歸老

老實講應該唔會既

發覺手足你連最基本嘅邏輯同因果都唔識
使唔使幫你私補？我收開$450/90mins

搏下 睇下有冇其他球會肯買自己

愛蛇都屌打呢隊阿狗

想睇下輸到幾時先有炒人消息
人地多仔第5都炒
達犬知唔知醜

唔reg我燒？奶共？抵撚死啦支那奴

沙、羊、埃
究竟係迷燒定返達
已經分唔倒

你收開你老母條屍姐

呢個爛攤子我諗得爺爺肯幫手

點解會贏到嘅

佢點對奧燒 叔 派對 龍蛇
自己受返

同意

比人推跌求之不得啦
立即學尼馬720度翻滾

講個笑話，三年內歐聯

算啦 見你地講咁耐 好明顯條友痴痴地
咁都可以合理化
沙卡呢下擺明戇鳩啦
對面掩住半邊咀笑

曬氣啦紅左咪紅左 抵死架

啱啱有講 對上5次全部輸晒 求其一個教都贏
除咗傻閪達

佢唔比人推之後一系列嘅事唔會發生啊，明未啊聰明仔

Why not both

現場二千幾個球迷真係好撚慘

聯賽踢閪D 博炒牙達
全力爭歐霸仲有機下屆踢歐聯

做得高層隻狗 balance2邊就預左

有嗰幾隊垃圾頂住 想降都難

再逼電欺party傷住踢
唔reg saliba

兩件事無衝突可以同時做

唔撚睇 xhaka戰犯 完。

入場睇果班球迷天寒地凍俾咁多錢買飛入場睇西波

阿狗都好撚慘

講邏輯唔夠人講要學支那人講老母？

點解啲外國人仲覺得達狗冇問題

分分鐘黃潛拎埋愛蛇杯

殺得性起，咩波都入住先啦

曬錢曬時間去睇

係主場輸俾降班膽 點踢快車期死撚硬

有咩都話球員錯
唔用燒
固執

冇料扮四條 三年計劃得個講大話精

你上AFTV睇下先

認真 沙好似真係撐燒

D球迷都幾忍得，係我一定即刻走場

又係nk已經識背

之前未教過波
邊有咁多天才
哥狗都教過下b隊先

佢根本係一個仆街主動出聲撐高層話雪燒係足球問題
咁你開心D未?

拎咗個盃仔就以為夠power唔reg奧燒?
卡比路咁既lv棄用碧咸都controversial 喇

演員嚟

天寒地凍 仲要落雨 睇隊閪波

3月計劃

講真關乜事

屌xhaka做乜 係咪都會輸

同得燒同一個場訓練都知佢咩料啦

同摩佬比人玩個季一鳩樣不過奶共奴抵死

估到閪波冇睇Xhaka點解紅

幾個隊長都Like曬燒D post

我認同佢叉頸係On9架，
我只係講緊兩樣野：
1.我理解佢有情緒
2.般尼條友唔衝埋嚟推低佢唔會有之後嘅事發生
上面幾條傻鳩講極唔明

難講 牙狗連住不勝 依家送埋三分俾般泥
繼續護住件垃圾啦高層 破紀錄降班 一齊唔洗撈

睇得一場得一場
除非炒達狗
唔係真係有機會落英冠

叉頸

愛蛇拎住咁撚樣既後防都有前6

感動既係 爺爺買既Xhaka都仲係果個Xhaka

西布同錫記都真係降班膽
上年錫菲聯仲好好睇真係估唔到

點會唔關事 下半場頭15分鐘個勢咁撚好 比佢一野打浸左

On99 叉人頸俾var周到

點解後備無pepe 仲未停完咩

富咸般尼都打返士氣出嚟

好彩白禮頓冇然 阿狗唔洗跌落16名

真係好似

衰On9

好少領隊上任第一季就比人撚

今場第3場

得下半場初段係正路 其他時間都失望